如果你所屬選區冇本土派，不如唔好投，去叫雞好過

On9仔

一定本土就含啦
黃營無配票
仆街屌你老母個屄冚家產建制派有
分薄嗮d票
邊個最開心？

投所有非建制派

搬左屋都可以投票，投返之前嗰區就得！